香港今日生日呀

香港今日開埠一百八十周年呀！講咗生日快樂未？一百八十年呀，唔係二十三年呀！

一八四一年，英女皇維多利亞登基未夠四年，淸國距離辛亥革命仲有足足七十年，共產黨仲要多一個世紀有突（一百〇八年）先打敗國民政府竊國。比較落香港開埠同其他歷史事件，就會發覺我哋香港真係好歷史悠久（現代亞洲嚟講）。

願天祐香港

Push

香港開埠嗰陣時，共產黨真係精蟲都未係呀

幫推

紅太陽老毛差唔多要去到新界都俾埋英國先出世啊，嗰陣時香港已經五十幾歲

轟轟

馬克思社會主義都未有

嗰陣時馬克思主義仲係一堆腦電波咋

今日本身應該係國慶， 紅日， 唔洗返工

太子站封左未

非常正確

香港180歲生日快樂，香港人加油

推

呢個真係要廣傳

快啲推上熱門等多啲人睇到

香港180歲生日快樂

香港生日快樂

Happy HK day

生日快樂

一八四一年嘅呢日，正正就係皇家海軍喺水坑口上岸並升起米字旗嗰一日！雖然英國喺一八四二年先同淸國簽署南京條約正式擁有香港，但實際上四一年一月廿六號開始，香港已經開埠成爲皇家地。開埠日象徵現代香港歷史開始嘅意義，同國慶亦相差無幾！

南半球嘅另一個英國殖民地 - 澳洲，同香港啱啱好一樣都係一月廿六號開埠（洲）（不過係一七八八年）。澳洲冇忌諱呢一日，反而將呢日當成國慶日嚟，冇話慶祝歌頌殖民主義帝國主義，只係知道今日我哋對澳洲呢個地方、呢個身份嘅認識，如果唔係呢一日，根本就唔會存在。

返返嚟香港，同樣嘅慶祝理據，一樣可以安放喺我哋身上。冇一八四一年一月廿六號，今日香港呢個身份，或者只係廣州某條村名。當一個當年只係俾英國用嚟流放犯人嘅地方都慶祝呢個日子嘅時候，今日都重咬緊英國留低嘅老本嘅我哋，又有咩藉口唔去咁做？

當然今年有武漢肺炎、有国安法，亦都唔期望有咩活動可以慶祝。只係希望各位香港人，可以知道呢一日嘅存在，默默記住，延續傳承。同我一樣喺外國嘅朋友仔當然可以做多少少，細佬自己當日就會掛返起枝香港旗（唔係叫港英旗，左仔先叫港英），亦會好自豪咁講聲「今日係香港生日！」，畀外國朋友仔對我哋香港又多少少認識！

命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人沒趣味
別流淚 心酸 更不應捨棄
我願能 一生永遠陪伴你

一生之中兜兜轉轉 那會看清楚
徬徨時我也試過獨坐一角像是沒協助
在某年 那幼小的我
跌倒過幾多幾多落淚在雨夜滂沱

一生之中彎彎曲曲我也要走過
從何時有你有你伴我給我熱烈地拍和
像紅日之火 燃點真的我
結伴行 千山也定能踏過

180年,3個甲字
香港行哂運了,玩完

咁就180年

慢慢打J😂

多謝幫手推😂😂😂

臭港一早冇撚咗㗎啦

#五毛

推呀

臭港依家人人都想走

見你冇用不推文回覆就知您身在曹營心在漢

炒股票唔係緊要過香港生日吓話

多謝推Post

人哋身在曹營心在漢啊

諒解

我自己生日緊要啲

香港

佢仲要mon我comment覆，用心良苦幫我推

講好咗你生日同你去staycation吖嘛，唔好發脾氣啦乖

Happy Birthday

香港開埠應該係開運

香港HB

暫時自行放假一天先收唔收貨？

其實印度人diwali喺英國都好出名，希望有朝一日，一月廿六可以喺國際社會代表香港

已上熱門！

生日快樂阿
希望病完會好番

香港生日快樂!!!

上次centennial 開埠一個世紀就要打㗎仔冇得慶祝，希望2041兩個世紀嘅慶祝，香港可以好好咁補返數

好可惜完全睇唔到佢寫咩
因為已經完全封鎖

再下次齊頭又要等十年啦，人生有幾多個十年

HB HK

_.G
HB
K

GB HK暗藏玄機

呢個係咪有combo試吓先

喂飲杯先啦喂

但係香港淪陷23年，還在淪陷中

願榮光歸香港

Happy birthday to me

世界多少名城，有邊個係冇受過咁上下苦難？What doesn’t kill you only makes you stronger。香港嘅雙城 - 上海，就係喺苦難之中失去咗佢嘅獨特身份，我哋香港就要從佢嘅經驗中學習，保住呢條血脈，靜待時機捲土重來。

P

主席好！

原來係低賤dse雞賭馬狗😂

應該係屎蟲

香港日記：1841年1月26日《香港首次升起英國旗》

God Bless Hong Kong

共產主義都未出現

李漢？直排中文識得要右至左喎，俾個叻你

生日快樂呀

明明今日係香港國慶，點解冇人理
點解香港人要咁折墮比共產黨侵佔

push..

HBD
今日係國慶
香港國慶

happy birthday to hong kong

pish

香港生日快樂呀

pushhh

唱返隻國歌賀一賀先

生日快樂 香港

生日快樂啊香港

happy birthday

香港生日快樂！

Happy birthday to Hong Kong

Happy Hong Kong Day

721 831 101 1111

國慶

死忌就岩

呢D post要push
香港生快

人地星加坡開埠係紅日黎，仲會大肆興祝
香港就淪陷到要興祝支国生日

1841 - 2021 香港生日快樂

hb

生忌

生日快樂呀香港

How shall we extol thee, who are born of thee
好想有日可以用依首歌頌讚香港

大家要多係網絡啲backup香港歷史，
港共隨時封網搞文革清除香港真實歷史。

香港自古以來.....

冇英國的話 香港只係小漁村

香港？ 死左啦wor

香港已經輸咗

香港生日快樂
願榮光歸香港

一直都係漁村有咩唔好
由國際都市變番漁村先出事

LM

香港HBD

生日快樂🎂

香港生日快樂，香港人加油，願主保佑我城

香港 🇭🇰

香港萬歲！香港生日快樂